沙田9up tg 谷

規則：冇
內容：所有白痴野
歡迎大圍沙田馬鞍山各巴絲毒L

up

有冇絲打 ？

有不過唔多

超正，已經食左幾個絲打
同其他grp 比較，呢個grp D女唔錯 幾易厄，食完冇手尾

有無咁易呀

聽講食果啲都有jer

我都食左好幾個

推

爸打可唔可以add我

爸打 我手快禁錯制del左 可唔可以add我入返

pm me
你用link入唔到咩？

新link

推推

推一推

推爆你